Задание №1. Создать приложение, которое объединяет два одномерных массива в один, состоящий только из уникальных элементов, входящие в оба массива.

Задание №2. Вывод виде таблицы ФИО всех преподавателей, в зачетке
